{
  "Cancel": "취소",
  "You are viewing as": "당신은 다음으로보고 있습니다",
  "Preview Role": "미리보기 역할",
  "This lets you test the actions this role can perform.": "이렇게 하면 이 역할이 수행할 수 있는 작업을 테스트할 수 있습니다.",
  "View As Role": "역할로 보기",
  "Return to Role Settings": "역할 설정으로 돌아가기",
  "Password must have a minimum of length of :min characters": "비밀번호는 최소 :min 자 이상이어야 합니다.",
  "Password must contain at least one uppercase character.": "암호는 적어도 하나의 대문자를 포함해야 합니다.",
  "Password must contain at least one lowercase character.": "암호에는 소문자가 하나 이상 포함되어야 합니다.",
  "Password must contain at least one number.": "비밀번호는 적어도 하나의 숫자를 포함해야합니다.",
  "Password must contain at least one nonalphanumeric character.": "암호에는 영숫자가 아닌 문자가 하나 이상 포함되어야 합니다.",
  "Welcome to your Administration Area, :name": "관리 영역에 오신 것을 환영합니다. :name",
  "Duplicate": "복제하다",
  "Expand": "확장하다",
  "Collapse": "무너지다",
  "Move Up": "이동",
  "Move Down": "아래로 이동",
  "Remove": "삭제",
  "Manage Item": "항목 관리",
  "Clear Filters": "필터 지우기",
  "Filter Setup": "필터 설정",
  "Apply": "적용하다",
  "Clear": "분명한",
  "is equal to": "동일하다",
  "is between": "사이에",
  "contains": "포함",
  "is before": "전에",
  "is after": "이후",
  "is greater than": "보다 크다",
  "is less than": "보다 작다",
  "1. Export output format": "1. 내보내기 출력 형식",
  "File Format": "파일 형식",
  "Delimiter Character": "구분자 문자",
  "Enclosure Character": "종결 문자",
  "Escape Character": "회피 문자",
  "2. Select columns to export": "2. 내보낼 열을 선택",
  "Columns": "열들",
  "3. Set export options": "3. 내보내기 옵션 설정",
  "CSV Custom": "다른 형식",
  "1. Upload an Import File": "1. CSV 파일 업로드",
  "Import File": "파일 가져오기",
  "File Encoding": "파일 인코딩",
  "First row contains column titles": "첫 행에 열 제목을 담기",
  "Leave this checked if the first row in the CSV is used as the column titles.": "첫 행을 CSV의 열 타이틀로 쓰려면 이 항목을 체크해주세요.",
  "2. Match the File Columns to Database Fields": "2. DB필드와 파일열을 일치",
  "File columns": "파일 열",
  "Database fields": "DB 필드",
  "3. Set Import Options": "3. 가져오기 옵션 설정",
  "Export progress": "내보내기 처리",
  "Processing": "처리중",
  "Import progress": "가져오기 처리",
  "Import error": "가져오기 오류",
  "Export error": "내보내기 오류",
  "Column preview": "열 미리보기",
  "Column": "열",
  "Disable": "장애를 입히다",
  "Enable": "할 수 있게 하다",
  "Delete": "삭제",
  "Export": "내보내다",
  "Import": "수입",
  "Select Action": "작업 선택",
  "Please create a new account for logging in to the Administration Area.": "관리 영역에 로그인하려면 새 계정을 만드십시오.",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Pick a Username": "사용자 이름 선택",
  "Enter New Password": "새 비밀번호를 입력하십시오",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Create Account": "계정 만들기",
  "Getting Ready": "준비하기",
  "Just a few more minutes": "몇 분만 더",
  "Migrating Database": "데이터베이스 마이그레이션",
  "Access the Backend Panel": "백엔드 패널에 액세스",
  "View Backend During Maintenance": "유지 관리 중 백엔드 보기",
  "Perform Software Updates": "소프트웨어 업데이트 수행",
  "In Maintenance": "유지 보수 중",
  "The site is currently in maintenance mode, please check back later.": "사이트가 현재 유지 관리 모드에 있으므로 나중에 다시 확인하십시오.",
  "Dashboard": "계기반",
  "Administrators": "사용자관리",
  "Manage Admins": "관리자 관리",
  "Create Admins": "관리자 만들기",
  "Moderate Admins": "보통 관리자",
  "Manage account suspension and ban admin accounts": "계정 정지 관리 및 관리자 계정 금지",
  "Manage Roles": "역할 관리",
  "Manage Groups": "그룹 관리",
  "Manage Other Admins": "다른 관리자 관리",
  "Allow users to reset passwords and update emails.": "사용자가 비밀번호를 재설정하고 이메일을 업데이트하도록 허용합니다.",
  "Delete Admins": "관리자 삭제",
  "Preferences": "기본 설정",
  "Settings": "설정",
  "Background Color": "배경색",
  "Allow users to create new roles and edit or delete roles lower than their highest role.": "사용자가 새 역할을 만들고 가장 높은 역할보다 낮은 역할을 편집하거나 삭제할 수 있습니다.",
  "Save Changes": "변경 사항을 저장하다",
  "This log displays a list of successful sign in attempts by administrators. Records are kept for a total of :days days.": "이 로그는 사용자들의 성공적인 로그인 접속 기록 목록을 표시합니다. 총 :days일보관함.",
  "Access Log": "접속 로그",
  "View a list of successful back-end user sign ins.": "백엔드 계정의 성공 로그인 기록보기",
  "ID": "ID",
  "Date & Time": "일시",
  "Type": "유형",
  "IP address": "IP주소",
  "Username": "사용자 이름",
  "Login": "로그인",
  "First name": "이름",
  "Last name": "성",
  "Email": "이메일",
  "A custom schema is used for this file format.": "이 파일 형식에는 사용자 정의 스키마가 사용됩니다.",
  "Select": "선택하다",
  "Replace": "바꾸다",
  "and": "그리고",
  "Go": "가다",
  "Go to page": "페이지로 이동",
  "Copy to Clipboard": "클립 보드에 복사",
  "Reveal Contents": "콘텐츠 공개",
  "Selected Site": "선택한 사이트",
  "Use Emmet abbreviations": "Emmet 약어 사용",
  "A record does not exist for the selected site. Create one?": "선택한 사이트에 대한 레코드가 없습니다. 하나 만드시겠습니까?",
  "The details you entered did not match our records. Please double-check and try again.": "입력한 세부 정보가 기록과 일치하지 않습니다. 다시 확인하고 다시 시도해 주세요.",
  "Administration Area": "시스템관리자영역",
  "Password Reset": "비밀번호 재설정",
  "Please enter a new password.": "변경할 비밀번호를 입력해주세요",
  "Password": "비밀번호",
  "Password Restore": "비밀번호 복원",
  "Please enter your login to restore the password.": "아이디를 입력해 주세요",
  "A user could not be found with a login value of ':login'": "':login' 아이디는 등록되어있지 않습니다.",
  "If your account was found, a message has been sent to your email address with instructions.": "비밀번호를 복구하기 위한 절차를 설명한 메일을 발송합니다.",
  "Invalid password reset data supplied. Please try again!": "잘못된 비밀번호 재설정 데이터가 발송되었습니다. 다시 해주세요.",
  "Unable to reset your password!": "비밀번호를 재설정 할 수 없습니다.",
  "Password has been reset. You may now sign in.": "비밀번호가 재설정 되었습니다.",
  "Restore": "되돌리기",
  "Reset": "리셋",
  "Stay logged in": "로그인 유지",
  "Forgot password?": "비밀번호를 잊어버리셨습니까?",
  "Global Editor Settings": "전역 편집기 설정",
  "Manage Widgets": "위젯 관리",
  "Add Widget": "위젯 추가",
  "Set the current layout as the default?": "현재 레이아웃을 기본값으로 할까요?",
  "Make Default": "기본값으로",
  "Reset layout back to default?": "초기값으로 레이아웃을 재설정할까요?",
  "Reset Layout": "레이아웃 재설정",
  "Widget": "위젯",
  "please select": "선택해주세요",
  "Width": "위젯 넓이",
  "full width": "전체 넓이",
  "Create Widgets": "위젯 만들기",
  "not equal to": "같지 않다",
  "Light Mode": "라이트 모드",
  "Dark Mode": "다크 모드",
  "OS Default": "OS 기본값",
  "Create a Custom Palette": "사용자 지정 팔레트 만들기",
  "Custom Palette": "커스텀 팔레트",
  "Primary Color": "주요 색상",
  "Secondary Color": "부수적인 색상",
  "Selection Color": "선택 색상",
  "Nav Text": "탐색 텍스트",
  "Nav Background": "탐색 배경",
  "Sidebar Text": "사이드바 텍스트",
  "Sidebar Background": "사이드바 배경",
  "Sidebar Active Text": "사이드바 활성 텍스트",
  "Sidebar Active Background": "사이드바 활성 배경",
  "Sidebar Hover Background": "사이드바 호버 배경",
  "Settings Text": "설정 텍스트",
  "Settings Background": "설정 배경",
  "Settings Item Background": "설정 항목 배경",
  "Settings Active Color": "설정 활성 색상",
  "Settings Active Background": "설정 활성 배경",
  "Settings Hover Background": "설정 호버 배경",
  "This name is shown in the title area of the back-end.": "이 이름은 백엔드의 타이틀영역에 표시됩니다.",
  "App Name": "앱 이름",
  "This name is shown on the sign in screen for the back-end.": "이 이름은 백엔드의 로그인 페이지에 표시됩니다.",
  "App Tagline": "앱 테그라인",
  "Brand": "브랜드",
  "Upload a custom logo to use in the back-end.": "백엔드에서 사용하는 로고를 업로드합니다.",
  "Logo": "로고",
  "Upload a custom favicon to use in the back-end": "백엔드에서 사용할 맞춤 파비콘 업로드",
  "Favicon": "파비콘",
  "Navigation Logo": "탐색 로고",
  "Replaces the dashboard link with a custom logo in the navigation.": "탐색에서 대시보드 링크를 사용자 지정 로고로 바꿉니다.",
  "Dashboard Icon": "대시보드 아이콘",
  "Use a custom image for the dashboard icon (60x60).": "대시보드 아이콘에 사용자 정의 이미지를 사용하십시오(60x60).",
  "This message is shown on the sign in screen for the back-end.": "이 메시지는 백엔드의 로그인 화면에 표시됩니다.",
  "Welcome Message": "환영 메시지",
  "Login Page": "로그인 페이지",
  "Background Type": "배경 유형",
  "Flat Color": "플랫 컬러",
  "Wallpaper": "벽지",
  "Wallpaper Size": "배경 화면 크기",
  "Auto": "자동",
  "Cover": "씌우다",
  "Background Wallpaper Image": "배경화면 이미지",
  "Image": "이미지",
  "Random Autumn Images": "임의의 가을 이미지",
  "Custom Image": "맞춤 이미지",
  "Login Page Image": "로그인 페이지 이미지",
  "Colors": "색상",
  "Color Mode": "컬러 모드",
  "Color Preset": "색상 사전 설정",
  "Menu Style": "메뉴 스타일",
  "Navigation": "네비게이션",
  "Custom Stylesheet": "별도의 스타일시트",
  "Styles": "스타일",
  "Inline": "인라인",
  "Text": "텍스트",
  "Tiles": "타일",
  "Collapsed": "접힘",
  "Icons": "아이콘",
  "Left Side": "왼쪽",
  "Add New Item": "새 항목 추가",
  "Link Color": "링크 색상",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "Current password does not match. Please try again!": "현재 비밀번호가 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오!",
  "Your password has expired, please create a new one for security reasons.": "비밀번호가 만료되었습니다. 보안상의 이유로 새 비밀번호를 만드십시오.",
  "Region": "지역",
  "Locale": "로케일",
  "Select your desired locale for language use.": "사용언어에 맞는 로케일을 선택해주세요.",
  "Timezone": "타임존",
  "Adjust displayed dates to this timezone.": "타임존에 맞는 날짜 조정.",
  "Code Editor": "코드 에디터",
  "Color Scheme": "색상 스키마",
  "Word Wrap": "줄바꿈",
  "Off": "Off",
  "40 Characters": "40 문자",
  "80 Characters": "80 문자",
  "Fluid": "Fluid",
  "Font Size": "폰트크기",
  "Tab Size": "텝사이즈",
  "Code Folding": "코드 접기",
  "Mark begin": "마크사용",
  "Mark begin and end": "마크사용과 종료",
  "Autocompletion": "자동완성",
  "Basic Autocompletion (Ctrl + Space)": "기본 자동완성 (Ctrl + Space)",
  "Live Autocompletion": "라이브 자동완성",
  "Show gutter": "라인넘버보기",
  "Highlight active line": "현재라인강조",
  "Automatically close tags": "자동 테그닫기",
  "Indent using tabs": "텝으로 들여쓰기사용",
  "Show indent guides": "들여쓰기 가이드 표시",
  "Show invisible characters": "보이지않는 문자 보기",
  "Show print margin": "출력마진 보기",
  "Custom styles to include in the HTML editor.": "에디터에 별도의 스타일시트를 포함시킨다.",
  "Markup Styles": "마크업 스타일",
  "Paragraph Formats": "단락 형식",
  "Markup Classes": "마크업 클래스",
  "Label": "라벨",
  "Paragraph": "단락",
  "Class Name": "클래스 이름",
  "Link": "링크",
  "Table": "테이블",
  "Table Cell": "셀",
  "Allowed Tags": "허용된 테그들",
  "The list of allowed tags.": "허용된 테그목록",
  "Markup Tags": "마크업 테그들",
  "Allowed Empty Tags": "빈테그 허용",
  "The list of tags that are not removed when they have no content inside.": "내용이 없어도 제거하지 않을 테그목록",
  "Do Not Wrap Tags": "테그를 줄바꿈하지 않음",
  "The list of tags that should not be wrapped inside block tags.": "블록 테그안에서 줄바꿈 하지않을 테그목록",
  "Remove Tags": "테그제거",
  "The list of tags that are removed together with their content.": "내용과 함께 제거할 테그목록",
  "Line Breaker Tags": "라인 브레이커 태그",
  "The list of tags that are used to place a line breaker element between.": "사이에 줄 바꿈 요소를 배치하는 데 사용되는 태그 목록입니다.",
  "Toolbar Buttons": "도구 모음 버튼",
  "The Toolbar Buttons to be displayed in the Rich Editor by default.": "Rich Editor에 기본적으로 표시되는 도구 모음 버튼입니다.",
  "Insert a preset toolbar button configuration": "사전 설정 도구 모음 버튼 구성 삽입",
  "Allowed Attributes": "허용된 속성",
  "The list of allowed HTML attributes, in addition to the normal allowances.": "허용되는 HTML 속성 목록과 일반 허용치.",
  "Enable code snippets (Tab)": "코드 스니핏 사용 (Tab)",
  "Title": "제목",
  "Description": "설명",
  "Attachment": "첨부",
  "Attachment URL": "첨부 URL",
  "Add a title and description for this attachment.": "이 첨부에 대한 제목과  설명을 추가.",
  "Are you sure?": "링크를 삭제해도 될까요？",
  "Upload Error": "업로드 오류",
  "Remove File": "파일 삭제",
  "Create :name": "생성 :name",
  "Update :name": "변경 :name",
  "Add :name": "추가 :name",
  "Link :name": "링크 :name",
  "Unlink": "링크삭제",
  "Preview :name": "미리보기 :name",
  "Link a New :name": "신규링크 :name",
  "Add a New :name": "신규추가 :name",
  "Related :name Data": "관련데이터 :name",
  ":name Created": ":name 생성됨",
  ":name Updated": ":name 변경됨",
  ":name Deleted": ":name 삭제됨",
  "Form record with an ID of :id could not be found.": ":id 아이디의 Form 레코드를 찾을 수 없습니다.",
  "Preview the Website": "웹사이트 미리보기",
  "Manage back-end administrator users, groups and permissions.": "백엔드 관리, 사용자,그룹 및 권한 관리.",
  "Customize Backend": "백엔드 설정변경",
  "Customize the administration area such as name, colors and logo.": "앱 이름이나 색, 로고 등의 시스템 설정을 변경합니다.",
  "Editor Settings": "에디터 설정",
  "Change the global editor preferences.": "폰트 사이즈나 컬러 스키마등의 전역 에디터의 설정.",
  "My Account": "계정",
  "Update your account details such as name, email address and password.": "이름, 이메일주소, 비밀번호 등의 계정 세부정보를 변경해주세요.",
  "Backend Preferences": "백엔드 환경설정",
  "Manage your account preferences such as desired language.": "당신 계정의 사용언어 등의 환경설정",
  "security login": "보안 로그인",
  "List Setup": "목록 설정",
  "Use checkboxes to select columns you want to see in the list. You can change position of columns by dragging them up or down.": "목록에 표시하길 원하는 열에 체크하세요. 위아래로 드래그해서 위치를 변경할 수 있습니다.",
  "Records Per Page": "페이지당 목록갯수",
  "Select the number of records per page to display. Please note that high number of records on a single page can reduce performance.": "페이지당 표시할 목록 갯수를 선택하세요. 많이 설정할수록 페이지 표시속도가 느려질 수 있습니다.",
  "Add Selected": "추가가 선택되어 있습니다",
  "Please specify the modelClass property for :type": ":type 타입을 위한 모델 성질을 선택해주세요.",
  "Please specify some columns to export.": "내보낼 열을 선택해주세요.",
  "Missing column identifier": "잃은 열의 식별자",
  "Unknown column": "모르는 열",
  "Please specify some columns to import.": "가져올 열을 정해주세요.",
  "Please match some columns first.": "먼저 일치시킬 열을 선택해주세요.",
  "Please specify a match for the required field :label.": "필요한 :label 필드에 일치시킬 짝을 선택해주세요.",
  "Source file encoding is not recognized. Please select the custom file format option with the proper encoding to import your file.": "원본 파일의 인코딩을 인식할 수 없습니다. 가져오기를 위해선 정당한 인코딩의 자체파일포멧을 선택해주세요.",
  "You must implement the controller behavior ListController with the export 'useList' option enabled.": "컨트롤러 행동 ListController를 useList 옵션을 켜고 내보내기를 시행해야만합니다.",
  "File export process completed!": "파일 내보내기 과정이 완료되었습니다!",
  "The browser will now redirect to the file download.": "브라우저가 파일다운로드 화면으로 이동합니다.",
  "Ignore this column": "이 열을 무시",
  "Drop column here...": "이곳에 열을 떨굼...",
  "Please upload a valid CSV file.": "유효한 CSV파일을 업로드하세요.",
  "Created": "생성됨",
  "Updated": "변경됨",
  "Skipped": "건너뜀",
  "Warnings": "경고",
  "Errors": "오류",
  "Skipped Rows": "건너뛴 행",
  "Show Ignored Columns": "무시한 열들 표시",
  "Auto Match Columns": "자동 일치 열",
  "File not found": "파일을 찾을 수 없습니다",
  "There was no data supplied to export": "내보내기 위한 데이터가 없습니다"
}